宜家個個係到屌政府 聽日咪又會準時番工 唔通暴動咩

抵香港冇民主 比共產黨強姦